請注意！！今晚集會係公務員和理非主場，切勿騎刧！！！

大家注意下

推 唔洗起roadblock

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！

勇武有其他選擇！

［突發］林鄭，6點，尖沙咀文化中心

我宣佈今晚唔洗攪珠！MOS 8點要人！！

pish

推

又抹黑，講到我地好鍾意比人打咁
佢唔強行清場邊有交打

提醒姐

ching 你當溫馨提示囉。唔好勞氣, sorry sorry

收皮啦，浄係睇完果d rule 已經覺On9

又想出黎 增加抗爭中既自我價值
但又怕威脅到佢地份工
之後仲要人多出黎保護佢地

咁勇武派義士仲洗唔洗去？定留力星期六日先？

你地要明白 公務員肯出黎已經好大決心，溫馨提醒你地今次交比佢地發聲

唔係唔洗去，我原意係提醒你地姐

八二造勢大會

為八五舖路

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

勇武可以去 但唔洗勇武 大家其實可以彈性d 唔洗綁死

最怕大家習慣在中途企出路面起路障, 自動波

推推